小肥仔求救

身高:170cm
體重：87kg
體脂：30%
工作時間：9am~6pm 星期一至五
工作性質：IT狗
年紀：25
身形：有肚腩仔同肥仔波，同patpat肥
有咩方法可以減到正常水平？ 唔想肥一世
求每日既運動list同飲食list

我有做過下gym，大小腿同手臂幾乎零脂 btw用夾度過

咁要比張圖黎睇

大小腿手臂接近零脂咁你應該二四頭大到爆

咁你咪慢慢做Big3操大肌群

都唔算好肥, 我女仔FD先米6唔夠都100KG啦

87kg唔算極肥但都好肥下

以前我170 75kg 都覺得自己好撚肥

人地個啲肌肉黎 點同

真係有做重訓點會咁肥

拎張圖黎睇最實際

BMI 30 手腳零脂

男仔應該無咩所謂既

小肥仔？

我脂肪24%算多定少??
之前出去測話我太瘦,但又太多脂肪

男仔算多女仔算正常

咁都好D, 我正常

幾高幾重

Bmi 18.4

OK啦

香港女仔應該都係呢D身型

返緊工唔方便影相，今晚再up,btw有無運動既list同埋減肥餐單

戒糖已ok